呢張圖到底邊個處刑緊邊個。。。

最正由左到右

西女人個鼻幾時肯整
搞咗幾年都仲係咁柒

最右你sp

三個都傻傻地鳩咁。。

只能夠話各有千秋

整容樣 全部一撚樣

G

套衫好重蝗味

左＞中＞右

我性處刑佢地

最右醜到咁。。。可唔可以唔當佢係人

彈開啦多腎

我淫慾沙拿..